［知己知彼］黑警briefing流出

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

Proof?

Lm

pish

留名跟進

LM

雀巢咖啡加隻襪幾方便喎

有冇可能喺打落嚟個一下，捉實枝警棍？

不如你用下個柒腦啦

屌我都無諗過咖啡加襪咁開心

咁撚on9都講出黎

空手入白刃

呢個post 早出一日我諗會賣斷市

be water my friend

點解唔出世嗰陣捉實你個腦，留左係你呀媽入面

上網睇下館長條片，手指都打斷你

留名

戴護臂
用手接實受傷

呢個真

想問下啲行內術語點解

多謝武器提供

(野餐必備) 頭先去咗幫大家搜羅必備物資

仲買得切

出自邊個post?
咁有創意嘅？

俾我會用對腳接 咁對手就可以反擊

其實幾痛，你諗下就知

而且咖啡罐硬淨過可樂罐

入定兩三罐，穿咗有得換

不如用津路水炮 一定唔會比人拉

推

Source ?

你試過出力掉罐雀巢落牆
睇下有咩效果先出聲啦
重要加隻襪做流星鎚
幾倍力

結論唔洗怕嚇

要多幾隻襪就真
好易爛

雀巢咖啡加隻襪

收到，yes sir thank you sir

邊撚個老闆？無人識喎

屌你老母，班狗講到好似去玩咁，打war game，捉衣因呀？屌你老母

著名澳門人，不過唔記得佢個user name

可樂加萬樂珠

記得換鞋
7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

oc foam 好似係胡椒

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

雀巢咖啡加隻襪係用黎做咩

lm

著名澳門會員詹惟中

雀巢咖啡廣告

唔好捉棍，捉手腕
不過都係可避則避

襪先唔會爛

雀巢咖啡短身罐加長襪攻擊力已經獲得警方官方認證

我帶自拍神棍入去野餐會唔會比人拉？
利申想影相

你估獨臂刀把金刀鎖咩

做警察嘅你哋自己諗清楚啦 返工做好本份咪得 點解要濫用私刑打返自己香港人
今晚攝高枕頭諗清楚點解我哋會冒住俾人拉嘅風險都要出嚟 邊面先係公義 唔好政府噏乜你都支持咗先

條例過咗冇人可以獨善其身
做人 做狗 自己揀

帶多幾對鞋呀

好波 咖啡加襪noted with thanks.

呢個真
有退休警犬同我講過
搵人多數認鞋

得嘅如果你叫李小龍

Pish

投石器

警都有鬼!
睇唔過眼你班黑警啊

唔好再講呢啲，唔會再有用，個個洗晒腦，5年前我仲信呢啲野

其實用個d防水鞋套都得

向流出呢段野果位戰友致敬
寧願你違背自己良心去屌示威者
都唔好敗露自己身份

多d 間諜 流出plz

曲線宣傳

玩屎重好啦

雀巢咖啡加隻襪
gd

唔係拎黎投擲架，用D想像力

咁大家記得今晚行完街全部衫鞋dum唔好古寒

著對踢波長襪出街.熱就除咗佢

務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

點贏都講埋？

輸撚左要比林鄭同鄭汝華擲龜

有無巴打條褲好鬆，記住帶翻條皮帶

好撚痛架喎

推呀

唔怪得MK仔咁鐘意統一服裝

警察唔用得火，希望大家中秋唔好煲蠟

啲用詞幾撚正

記住義士都一樣一group人 唔好單獨
前日經驗

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

推
啲用詞似真

千奇唔好啊

大家要和平理性
千其唔好玩屎

前晚有警犬懶型一條友衝出黎想捉人比我地圍即刻掉頭走
所以我地都要痴埋一齊
唔夠人就同狗保持距離
唔好送頭

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

收到Thanks，唔講都唔知官宣雀巢咖啡加隻襪

另外有傳已有前線警員因不滿上司安排及待遇不公 選擇向示威者提供當日佈防情報 請轉發至身邊警務人員 並加以留意內部黑警 捉鬼要緊呀香港警察

雀巢原來咁支持香港

雀巢咖啡加隻襪咩黎

夠硬 拎黎’法’人

可以攞有顏色嘅膠袋包住對鞋

洗撚咩,全部人買晒白飯魚著咪得
著一次咪扔 平撚到笑
果觀咖啡, 飲完咪連埋對物黎手扔囉 無咩公德心架嘛
唔一定要近戰既

如果係真 真係要廣傳
內部有鬼好影響士氣

老雞

應該堅料
驚隊仲有人有良知

Push

雀巢咖啡

毅進仔

大家一齊著公厠鞋

我唔飲咖啡 飲開可樂

用個頭頂翻比佢啦

班狗幾有創意

冼到你仆街呀

我支持環保既
唔用袋但得襪 方便拎者 呀sir
如果我揮動 因為我驚狗 驚佢地沖埋黎咬我
自衛喳

咁大家對鞋記得簡潔啲

睇天若有情就明

白飯魚,或類似嘅鞋款

你唔係以為咖啡浸襪吓話？

創意無限

終於搵得番個原post

去野餐， 一定要用對厚襪袋住鑵雀巢咖啡

罐裝原來
以為咩chemical reaction

全民黑色vans

整埋鞋襪dress code，全撚部一樣鞋

未試過金寶湯野餐 屋企有幾罐過左期唔想哂 有冇人想試

全部著白飯魚

用生命值硬接

有！真係有
我應唔應該信呢個po...

咁多嘢唔講係要講雀巢咖啡加隻襪

提示：唔好跟車太貼

去買返對白飯魚聽日打羽毛球先

any proof?

四眼仔警犬不妨搶佢地眼鏡踩爛

屌啦阿蛇 明明討論果陣係叫人野餐要除鞋除襪 同埋雀巢咖啡太貴 野餐飲犯本 特價嘅pokka咖啡抵飲啲 乜撚嘢武器？ 係咪痴線？

收到

學術討論警察內部矛盾問題？

自推一下

求教物理知識

唔係要換
係要公廁

打落黎，收返上去嗰下 捉實佢可唔可行

全部人都着對白飯魚岀街！

加密啦

冼呀

連警都有鬼 好波

加密有用咩...黑警ㄧ樣會有acc.

比龜逗到雀巢咖啡一定為難你
轉用奶茶

有冇人諗過係假流出

你知唔知幾撚痛

會唔會係trap

個個著同一款鞋睇你點撚認

屌呀 雀巢咖啡加隻襪

大家著淨色波鞋，最好黑或者白
唔好著有花紋或者有特別顏色嗰啲

咪係呢隻個罐好撚硬架

唔知真定假 但等佢地互相猜疑下鬼打鬼

信唔信係真料好……

用吓腦啦！

青島啤酒好

用襪套住 襪真係萬能

就算假都有參考價值

我既意思係啲龜咁都拎黎講

緊係要講

證明真係有威脅

絲襪咖啡

證明有mon實 個post 好似晏就先出

多謝分享 但我用嚟飲啫 硬唔硬 各位自己考慮

其實都冇乜資訊

帶花生油同煎pan去野餐煎腸仔

一定要貼去d親中page大叫捉內鬼
唔可以比d內鬼逍遙法外

子彈飛埋黎用手指接實

媽咪話撞凹咗好快壞 緊係買硬淨啲嘅啦

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左

最好差唔多

留名follow

多啲人睇到好過

葉問了

成日北上尋歡都唔怕...

呀蛇好波

其實就咁睇

中哂, 唔似吹水

呢句似引伏

咁係咪著黑色或白色衫就得

大佬 加密先啦

睇你夠唔夠薑啦,有friend學功夫話要近身托佢手爭位,同埋托佢下爬位都好有效

感謝警方獻計
又多件架撐

唔排除係特登放出黎

唔係分化 但非常時期就要用非常手段
呢段嘢大家用作參考好啲
畢竟真假未知 就算係真而家揚曬都會轉部署
各位義士到時自己隨機應變

建議各位巴打著拖鞋出街之後背囊裝運動鞋

push

大家著白飯魚咪得

錯唔曬 但係入面無可能無部署

警棍可以打斷骨 你話呢

雀巢咖啡加隻襪

應該會Call飛虎

屌⋯⋯一陣d咖啡又比人買曬

笠個膠袋係對鞋到
反正都落雨

帶多對一查袋你就仆街

唔好信晒，可能係黑警引伏，要適當調整

立法會前保安發夢同我講，立法會地庫好多暗道，大家要衝立法會一定要夠多人，少過一千人塞立法會都被圍

識d嘢，做到先得㗎，你估人人都係李小龍咩，計我話，帶兩隻平底鑊，一隻手揸，一隻「咩」住，咁就似野餐喇

買早餐有好多野飲，咪撚全部都雀巢，係人都知就有防備，揚咗既野隨時有伏，即使最初係真心放出，一公海咗就會有防備

全民白飯魚？

雨戰著白飯魚小心跣

唔只痛
冇頭盔 一下可以爆頭

你當自己雷神？

到時成天都係係流星雨許個願，天佑香港

屋企有技棒球棍 有冇機會可以帶到入去

如果去打棒球既話，搭巴士直接係棒球場落車或者其他交通工具可能好啲？地鐵咁多人塞係閘口，啲運動用品未必出到閘，太逼啦

唔好盡信 到時睇情況行動 小心啲 但換鞋嗰啲應該真 買返幾對白飯魚

好👌好耐無打過棒球 怕唔小心打到人

大家記住著啲有咁普通得咁普通既公廁鞋
例如黑色VANS

LM, 有用

幫雀巢打廣告dllm

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

請幫手share

曾志偉會唔會問劉德華拎proof

btw 樓主小心

Good post
唔洗proof 我信

即係一直喺連登mon post

理論上可以，相對安全既做法係佢打落來時托一托佢手踭，咁理論上可以將個力減小。想反 Cup 返無食過夜粥等同送死

唔好信晒
好大機會係警犬反間計
小心埋伏

LM跟進

支持環保善用回收玻璃樽
今日教大家簡單易做的環保

落雪落雨 用襪套住鞋可以增加捉地力
無咁易pk

雀巢咖啡廣告？

又要出去買！

一人一篤玩屎彈

應該瞄準佢上臂位捉
但要有武術底先做到 仲要有廢左隻手既覺悟 唔好做傻事

話有黃藍兩邊 姐係安排左人去做藍啦
屌你

喂 , 連登仔嚟吖嘛

買對白飯魚啦平平地

應該有圖白tee 都底面反轉著
加對白襪仔包住隻鞋

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。